學生和你Shop被捕後頭破血流 拘捕警員否認打頭 稱不知傷勢何來

網民去年平安夜發起「和你Shop」活動，有學生當晚被指在尖沙嘴海港城內拒捕，因而被拘控，案件今續審。拘捕被告的便衣警供稱自己曾用伸縮棍擊打被告小腿，但否認曾擊打他的頭部。至於便衣警事後發現被告右邊眼眉有半吋長裂傷、左耳後有一吋長裂傷，並且左臉紅腫，他則稱不能肯定被告傷勢從何而來。

負責拘捕首被告的便衣警10356曾耀華供稱，當日接報到海港城2樓中庭增援，發現警長A從後騎在首被告背上，未幾雙雙仰後倒地。曾耀華上前協助制服，看見首被告不斷用手肘撞擊A的腹部，於是用伸縮警棍擊打被告小腿四下，及後雙手捉住被告右手鎖上手銬，然後再捉左手，將被告雙手鎖在背後。

曾又稱，當日為首被告檢查傷勢，發現被告右邊眼眉有半吋長的裂傷，左耳後有一吋長裂傷，左臉紅腫。惟他聲稱不能肯定被告傷勢從何而來。

之前成日講埋啲咩因為掙扎所以要用武力制服
上到庭就話唔知點解

生10356曾耀華果隻狗乸都不知何來

牛屎頭簡直係黑警signature

死黑警

睇唔到
聽唔到
見唔到
feel唔到
爛屍四寶

不誠實證人

辯方又指，被告及後被帶到商舖之間的橫巷，被迫面壁跪下，其間曾一度扯他的頭髮，並將他的頭部撞向牆壁。曾不同意，又稱被告曾反映自己「攰」，所以帶他坐下，並為他止血。辯方續指，當時有警員辱罵被告，曾僅稱「後巷好嘈，聽唔到邊個同邊個講嘢」。聆訊今午再續。

其實皇軍都冇殺南京人
南京人都係怕皇軍先自殺既

打完人

乜撚扮唔知就得

嚴重傷人都可以冇事

垃圾法治

又係佢用個頭撞我支棍D friend

推